鍾意一個人會點對佢

我先

嫁俾我

寧願俾佢屌我都唔屌佢

睇AV會性幻想佢做女主角

表達好感
最後好氣氛底下kiss同拖手確認關係
唔使表白 搞掂

前提有曖昧過

扯旗 想同佢繁殖後代

想瘋狂同佢傾計 見佢